【注意】721係一個人都未被起訴

7 月21日元朗港鐵站發生襲擊事件，警方昨日公布拘捕多3名本地男子，涉嫌非法集結，案件被捕總人數增至27人。
警方指出，昨日（8 月 8 日）上午分別在打鼓嶺分區及落馬洲分區再拘捕兩名分別 33 歲及 60 歲本地男子，以及於下午在天水圍分區拘捕一名 44 歲本地男子涉嫌非法集結，他們現正被扣留調查。
721 元朗襲擊事件，被捕總人數增至27人，全部未落案起訴。

柒婆話我地玉石俱焚？我地破壞法治？
咁點解有人犯法要拉有人犯法唔使拉？
邊個帶頭破壞法治？
我地先係最愛香港最想香港好果班人呀

Yes and push

政府破壞香港法治

721 元朗恐襲

推

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
民建聯 工聯會 經民聯 無表態支持

警黑建制中共一家親

721

官鄉警黑721
變本加厲810

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

統一口號好重要

警黑合作 721

721恐怖襲擊

講多次

游乃強話現場睇唔到有人手持武器

放晒白衫走

跟住先係車底話搵到武器但唔知邊個

係警黑勾結鐵証

佢當刻無抄到身份證 仲放晒人走

你有片都好難證明到佢係現場

佢已經制做再好多理由唔去檢控

721721721721

有曬證據睇到曬黑社會拎棍係黑警身邊經過

Push

影到 但你唔會證明到片入面既人 就係你話果個人

唔好咁天真

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

幫手推
對準港共黑警死穴！！建議民陣821舉行毋忘721和理非萬人集氣大會！！

牛屎飛

點

可以咁仆街

721721721

香港人今次冇得金魚記憶!!
仲記得721個晚 我地睇直播既傷心難過 謊謬 恐怖 難以置信 係香港發生呢d事既心情嗎？？？

on99 咁都可以冇人起訴 法咩律呀屌你老母 垃圾政府

無人被起訴

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

之前示威就有人急救，都俾黑警告暴動